在場人士請儘快離去

之後冇咗你地唔得㗎
打仗最緊要保留有生力量
地冇用㗎

pish

快啲走呀

有冇人知大概仲有幾多人喺度

快啲走吖！

［號召］病人齊齊搭地鐵睇醫生

我12點走 仲有起碼三、四成人...

盡快制作高官海外護照圖鑒然後喺Facebook WhatsApp WeChat 小紅書廣傳
好多無知巿民，都唔知道特區高官妻眷都有外國護照